亞運熱身有碰撞 中國女泳手報復腳踢韓泳將 教練道歉

據韓聯社報道，韓國泳手金海津昨天在泳池作賽前熱身時，和中國一名選手發生碰撞，中國泳手其後踢金海津兩腳。雙方之後發生口角，各被教練拉開，中方教練團當場向韓方道歉，返回選手村後再道歉，但韓國亞運代表團正式向亞奧會理事會抗議。

韓國《東亞日報》訪問了金海津，她指當時女子50米蛙泳，以及4x100米混合四式賽事正準備預賽，她在第四線游蛙式熱身，當去到大約25米時，她的腳撞到後上追趕她的中國泳手胸部，「我停了下來，說『我很抱歉』」她指在熱身前泳手相撞很常見，自己亦試過多次。

她指對方見她泳帽上的太極標誌，就用英文問她是不是韓國人，然後說「好、好！」她也答了聲好，然後繼續游。但去到50米時，她感到自己的左腳被指甲「劃傷」，她很驚訝，準備站在水中，但一名泳手邊講中文邊在水中把她踢了兩次。

兩人隨即爆發口角，其他中國泳手和教練見狀趕緊衝上來將二人分開。事件發生後，中國選手代表團並未做出任何道歉就想離開現場，韓國游泳協會副會長金日波其後找到中國選手代表團抗議，強烈要求讓施暴的中國選手出面道歉。

金海津有參加女子50米蛙泳以及4x100米混合四式賽事，在50米蛙泳賽事她名列總成績第11名，未能晉身決賽；該項目兩名有兩名中國選手，馮君陽及索冉分別在預賽以第二及第四名晉身決賽；最終馮君陽得銅牌，索冉得第四。

至於4x100米混合四式賽事，金海津和隊友原本獲第三名，但由於韓國和中國隊都犯規而被取消資格。中國隊的四名代表分別是陳潔、史婧琳、张雨霏以及朱夢惠

先撩者賤

好耶！打和啦！Super!

狗咬狗

咁撚高要求

金剛腿呀嗱

都是支那人

支持贏國下令 快d禁曬所有泡菜國劇集 音樂 娛樂節目 電影 在香港播出 及銷售，以展現贏國尊嚴

[亞運] 韓國隊教練賽前偷走港將釘鞋 陳佩琪不適應下慢0.03僅僅出局